好心咪推bb車行年宵啦

到底推bb車行年宵咩心態
人已經夠逼仲要推入黎 個細係車仲要乜撚都睇唔到

你幫我湊？

仲要d 人係咪盲架，推住架車仲要逆流咁行

毒撚一支公就留係屋企打飛機啦
唔抵得人地呀

你自己都識講啦 係咪唔識搵其他人幫手湊呀

覺得根本就唔應該推bb車 個細乜都感受唔到係度聞腳臭
不過逆流呢樣野就有無推車都會有人咁做

你老婆我搞大嘅？

On撚9

咁坐輪椅嗰啲呢？見到有好多八十幾歲嘅呀公呀婆俾人推咗去維園，除咗睇其他人嘅屎忽，仲有咩睇到？

咁你老母一定係全香港人攪大既

咁想問下既然坐得bb車我當最大有三歲
三歲既小朋友識得幾多野？感愛到既大既節日氣氛？我琴日見到d bb仲要係訓緊
仲有唔洗撈埋黎講 我淨係講緊bb車姐

討論下啫 唔洗起晒鋼喎

邊到睇得出我起鋼呀

其實d 老豆老母真係on9 唔係未試過人踩人事新聞都播過
仲要帶埋bb同好細個既細路去
係 你有權咁做 細路老人家都有權去年宵既
不過 要諗清楚係咪多人到咁都要去囉

想問下樓主又覺得應該要幾多歲嘅小朋友先可以去行年宵？
作為父母嘅都係明個問題嘅我相信，個細路感受唔到氣氛，啲人又迫，買嘅野又唔啱佢
不過入去行一轉，都應該係同佢影下相
又或者個小朋友得一兩歲想帶佢行第一次嘅年宵

如果係講阻路嘅，我諗啲成crew人打橫打斜行個堆先仲衰，一野隊埋黎仲要起“㬹”

咁講啦 如果真係想帶小朋友影下相 帶1,2歲小朋友行年宵想家庭樂其實可以行下d比較少人啲嘅年宵 可能自己住個社區已經有

一黎太多人連大人都行得唔舒服嘅時候更何況小朋友 同埋人太多根本就有危險 始終人多嘅時候人都係會比較自私會顧住自己多啲 就好似你咁講 有啲都已經會起㬹想超越自己 個陣個情況已經咁惡劣喇 有bb車嘅時候顧到架車就顧唔到自己 又要一路推住架車讓人 咁其實顧得咁多野黎 大人自己都睇唔到啲乜野

咁其實係咪又有必要要推住bb車去人多擠逼嘅地方呢 到時小朋友去到咩都睇唔到反而係喺架車到訓著咗係咪已經又無左家長本身個原意呢